如果我係大陸，就會立即學美國民主化

每4 年出共黨出兩個人，其一人當然係聖上

一人一票，最後改個數做完 show又繼續做聖上

好似俄羅斯咁已經得

佢有乜動機要咁做？

你估下？

唔會
大陸人無美國人咁天真單純
搞個選舉隨時自己都控制唔到

真，你根本估唔到大陸幾多人反共反政府，因為出聲嗰班全部都係小粉紅，分分鐘一係投票率極低都做數據，一係就支那人覺醒，對中共黎講都唔係好事

唔好發夢啦，大陸每年不知幾多人出去留學工作旅行，但都係係出面柒西方嘅多，翻去柒中共嘅少

北韓化